# servidores personalizados

si usted quiere un servidor para sos juegos o torneos por favor complete el siguiente formulario

 - no aceptaremos usuarios baneados

# formulario

<iframe src="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeqTNrjfhvscRZPxA2TgvulZD3F419RVoYNosqPRxuurnv5hA/viewform?embedded=true" width="640" height="3065" frameborder="0" marginheight="0" marginwidth="0">Cargando…</iframe>

 - **cargué los datos con mas de una semana de antelacion (recomendado)**